LIKE NU DE FACEBOOKPAGINA "WATERLAND IN BEELD'' EN BLIJF OP DE HOOGTE VAN LOKAAL 112 NIEUWS. 

https://www.facebook.com/pages/Waterland-In-Beeld/408489642599340 

Dit is een video van Surveillanceteam / 112 Monnickendam. 
________________


TAGS:
politie ambulance brandweer hulp hulpverlening amsterdam nederland zuiderwoude katwoude volendam edam purmerend zaanstad zaandam waterland 112 AC post A1 A2 Prio1 BR1 prio 2 spoed melding posten video filmen dashboardcamera camera alarm melding sound sirene siren brand vuur ongeval auto voertuigen chevrolet volkswagen man volvo mmt vieligheidsregio help department police fire truck marken amstelveen ASN ASO ASD ASOPL RYOPL ASW AST ASY ASZ ASLN ASV ASP ASH 13-1 6031 11- 6082 6032 6033 608 6081 6083 meldkamer noodoproep assistentie ambu ASV1 ASV2 WOASV WOW ALW ALD ALN ALH ALY ALV ALW A1 A2 Monnickendam Dutch Nederlandse snel spoed video fail scooter live life nood noodgeval Nederland The Netherlands emergency case police services boat rescue waterland in beeld youtube online partner help